其實支持美國取消香港關係法既理由好簡單，唔需要中共施捨所謂真民主，亦唔需要支爆達致港獨

香港唔取消關係法：
後生冇父幹嗰代死，老屎忽同權貴繼續開Party

香港取消關係法：
後生冇父幹嗰代死，老屎忽同權貴一齊仆街死

咁我老撚都揀攬炒啦
唔得咩？

依家剩係見到班奶共狗騰雞個樣已經好心涼

唔好攪炒
美馬新蛋買硬件野平

買左先攬炒

屌其實買左牛牛同2080
你係咪要我隻舊牛
200收左佢喇

Make sense

諗諗先
畢竟我係處女殺手

二手西

有得你支唔支持？

要屌係屌支共最高領袖人搞鳩侵侵

純粹回應呢到一聽到取消關係法就咬牙切齒罵我地係五毛既會員

取消把啦

唔會炒只會贏

你睇~又贏!!

但其實香港班老屎忽權貴係中共下都唔係長久安寧

遲早比中共養肥黎劏

成個局香港都係死

佔中不了 要返工
第時個個無工返